[推到完場]2017香港小姐(3)

[推到完場]2017香港小姐(3)

10號真係

主要係睇森美撚狗

擦鞋仔

10號講野1999

好似未整容既葉翠翠

10號個頭好似癲雞 d眼睫毛又唔知做乜 冇眼白 對答唔知答乜鳩

留名睇十號順利入頭三

10號講到成個小朋友咁

10號收得皮

推呢個

去呢度傾吧

垃圾答案

得個樣

已經有人改做我絕對唔做刷鞋仔

藍色衫果個最好

tiffany

唉

靠家姐

無人開post?

今年jm9

用呢個咪得

盈盈